我覺得自己越來越禿了

眼淚掉下來

廿歲就光頭好唔甘心

有網站話，
用女性用既護髮液（好濃果d），
半年生翻晒出黎，
巴打可以試試。

多謝巴打，會試試

關鍵字，
日本，營養，高濃度/濃縮

試下多D按摩頭皮,唔好俾頭皮變硬

諗歪咗

我四十都多頭髮過你

好同情

bro直接剃晒佢 砍掉重練吧

我剃晒之後煩惱少咗 輕鬆咗

新生出來啲頭髮硬凈咗又密咗

我諗住繼續剃 睇下會唔會令啲頭髮強壯啲

你再禿啲我建議你上前線

同樓主差不多，26歲，自卑非常，今日糧尾，倍感荒涼

愛莫能助

一拳超人?

日本濃縮營養液

咩牌子

張偉健?

你係琦玉?

生活習慣要改改先

多睡， 多水， 多雞蛋
自己都要減少蛋白質既消耗

食少好多煎炸油膩食物都好重要

香港人加油

認真，試左Minoxidil 5%未